藍絲：如果唔係暴力示威，政府洗乜用膠水痴著啲磚，觀塘洗乜水浸？

凌晨黑色暴雨下，觀塘及牛頭角水浸嚴重，不少行人路受到損毀。《蘋果》記者發現大雨過後，區內包括牛頭角有部份行人路嚴重損毀，估計總計數以百計的地磚「浮起」，令部份行人路「破裂」，場面罕見，而「浮起」的明顯是由多塊小地磚「黏合」而成的「膠水地磚」。有區內居民懷疑，政府近年以阻止抗爭者擲地磚為原由，未經諮詢便強行在全港多處行人路以膠水把大量地磚黏起來，令到地磚疏水用的縫隙被封，才導致今日大雨中水浸加劇，致出現上述罕見的大段行人路壞情況。有專家更指行人路斜路的大幅「膠水地磚」，若在大雨中遇地下水，有機會整幅膠水磚滾下斜路，恐對路人或車輛造成危險。

請試着說：「七一大遊行」

沒有暴徒，只有暴政！

如果冇落雨 洗咩有水？？

鬥膠？？

如果無雨雲點會落雨

靠磚隙疏水就死得啦

如果陳同佳無戴帽...

如果沒有黑雨，點會有水？？？

如果冇外國勢力，點會發明膠水

如果唔係仆街藍屍奶共，香港人洗乜暴力示威，政府洗乜用膠水痴著啲磚，觀塘洗乜水浸？

如果政府唔係夾硬黎唔理和平示威，市民洗乜暴力示威

唔推反送中 國安法洗乜示威 好得閒?

如果冇政府 d磚點會痴膠水

最衰都係佔中

全世界應該得港共先會咁on99
用膠水痴磚黎回應市民訴求

膠水嘅地位都係基本法賦予的

如果唔係送中條例我駛咩出黎遊行

要不是中國人，香港早就完蛋了，咁就唔洗痴膠水。所以責任係中國人到。

唔講啲磚
柏油路面根本就係外國勢力陰謀
搞到啲水滲唔到落地底，等個死人渠蓋
下水渠又係咋另一樣外國勢力，等咁撚細個閪窿，你叫我疏水？
總之，外國勢力就係仆街

香港市民條命邊有共產黨條命咁緊要

源頭減廢
九冇送終有示威

再遠d...唔講佔中？

如果政權唔係咁仆街，市民洗搞咁多野？
你個估香港人好撚得閒？？？

如果唔係美國原子彈

中國變左日本中國了

啱
政府派錢就解決問題

如果唔係條街係外國規劃既, 點會用磚 點會出事??
用成屎地咪算囉

中共唔收返香港咪唔使膠水黐地磚

香港回歸...三年零八個月...恐龍絕種

都識講係政府未經咨詢就落膠水
咁咪就係政府錯

如果林鄭第一日就跪低，邊洗有咁多示威？

用磚疏水
笑死人咩

呢啲咪就係政府唔理市民訴求嘅後果囉

如果上帝無創造人類 今日我地就唔使咁慘啦

如果唔係太空嚟嚿隕石撞地球害鳩死哂啲恐龍，我哋合弓綱生物有咁繁盛咩

藍絲個腦啲摺紋係咪用膠水封咗

如果佢老豆老母無生佢出黎

追番祖宗十八代

如果冇你老母就唔會生到你條廢柴出黎

其實有無膠水都一樣啦，你估真係成舊掉出去咩
咁本膠水就係多舊魚，咁都入我地數

如果冇膠 邊度會有膠

無呢d磚，洗咩用膠水

水

如果唔係有中英聯合聲明
觀塘點解會水浸！

如果d膠水夠實
洗乜搞成咁？

如果無宇宙大爆炸。。。

如果唔係共產黨不合法政權 全世界就較光明

典型邏輯謬誤

如果你老母冇生你（藍絲）出嚟，點會講得出咁岸狗嘅嘢？

如果大陸唔係想捉加拿大人做人質，一早好似以前咁行港台政策法拉咗啦

如果唔係美國發明膠水, 觀塘洗乜水浸?

幾年前已經奶過野都仲要做落去

推哂啲責任，就係唔會話政權。
奴隸就係咁，政府叫佢食屎都照食，唔會反抗

最衰個天落雨

樓主標題黨

又係懶有邏輯嘅因果論 都唔諗下係邊個令到香港人出嚟示威

啲磚隙純粹for冷縮熱脹

btw Source ？

如果佢唔出世咪唔洗見到咁嘅情況

如果唔係有人俾綠帽陳同佳帶

地球唔落雨邊會水浸

借位
[行動post] 6.9 6.12 6.16

俾藍絲逼癲左

18區都比佢痴撚晒啦 又唔見其他區有事？ On9

如果冇太陽，又點會有雲?

如果冇中國共産黨，邊有得示威反共

根本就係帝國主義亡港之心不息

如果無 如果無
有無諗過如果你老豆當年帶套就無你

如果唔係硬推惡法
觀塘洗乜浸？

如果唔係個政府咁仆街做埋咁多陰質野，點會落咁大雨; 睇吓連個天都睇唔過眼，連個天都可憐緊我地

都係天文台仆街